東莞上萬隻豬腳及內臟佈滿沙灘

中國東莞市虎門威遠島的沙灘上，竟在一夜之間出現大量豬腳以及動物內臟，畫面相當驚人，目前工作人員已經全力投入「清理豬腳」的工作，當地公安部門也開始進行調查。

綜合中媒報導，有網友發現東莞虎門威遠島接近虎門大橋的海灘上，竟然出現超大量的「豬腳、內臟」，因此迅速向媒體爆料。虎門海戰博物館的管理人員也向記者證實，昨（10）日晚上11點時發現海灘上出現零星的豬腳，沒想到隔天竟然發現更多豬腳以及內臟遍佈整個沙灘，初估光是豬腳數量就可能有上萬支。

現場工作人員初估豬腳約有20噸，但已經差不多清理完畢，不過在該地附近的海岸也都出現了豬腳的蹤影。至於這批大量豬腳的來源以及被沖上岸的原因，則仍有待當地相關部門釐清。

人腳混入

想去現場深呼吸一下

之前非洲豬瘟大陸特登掉d豬落海飄去台灣

『豬腳』

召喚水流師

20噸豬腳

似係香港走私番大陸d冰鮮豬腳

Wtf

前排大陸豬瘟, 係上游殺完掉落河
留意下過幾日街市有冇平豬肉賣? 可能會加工整做燻蹄

大陸人智慧，被人捉到係不道德，捉唔到就係聰明

發達喇 而家d豬肉咁貴

衝去搶

係
大陸凍肉海鮮全部靠香港走私

驗下係咪巴西豬大家就明晒

福建到東莞內河太難啦, 似係走私

之前非洲豬瘟活埋但又化唔曬